會參加和你shop既求你地入黎

你話我左膠又好乜都好 如果個商場係塞爆人 求下手足你地唔好裝修任何野 有少數派過黎騷擾都唔好私了 一旦出左事 啲黑警就會明正言順入黎打人拉人 塞爆左個商場唔購物 其實已經達成左經濟攬炒呢個目的 可能你會話一定有鬼搞事 咁都請大家制止佢地 可以和平請大家一定要和平解決 手足拉一個少好多 唔好為左爆幾塊玻璃推幾張枱櫈換幾個手足比人拉
除非行動聚唔到人 咁就裝修完就閃交個場比警渣清
千奇千奇唔好有事冇事去爆美心爆吉記
記住我地個目標係令到商場無生意做 唔係打交
p牌仔希望大家睇完可以幫推

最後希望和你shop會大成功

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始